「2017-20年間，林鄭月娥為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試參考資料C及D，並就你所知，解釋你的答案。

(a) 從資料C歸納一個可能妨礙香港民主化發展的問題。試參考資料C，解釋你的答案。(3分)
(b) 到2019年8月，香港人在推翻極權政府一事上有多成功？試參考資料D，解釋你的答案。(4分)
(c) 「2017-20年間，林鄭月娥為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試參考資料C及D，並就你所知，解釋你的答案。(8分)

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰